{ 
    "_id" : ObjectId("5e25e75bc4938e1167dac203"), 
    "Questions" : [
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e692c4938e1167dac1ff", 
            "Type" : NumberInt(2), 
            "Question" : "U kom delu Beograda zivis ?", 
            "NumberAnswers" : NumberInt(1), 
            "IdQ" : NumberInt(1), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e6bcc4938e1167dac200", 
            "Type" : NumberInt(1), 
            "Question" : "Na skali od 1(los) do 10(dobar) oceni vazduh u tvom kraju ?", 
            "NumberAnswers" : NumberInt(1), 
            "IdQ" : NumberInt(2), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e6d7c4938e1167dac201", 
            "Type" : NumberInt(3), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(1), 
            "Question" : "Sta bi sugerisao kao resenje za trenutno stanje vazduha ?", 
            "IdQ" : NumberInt(3), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [
                "Nemam", 
                "1-2", 
                "2+"
            ], 
            "_id" : "5e25e73ac4938e1167dac202", 
            "Type" : NumberInt(5), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(3), 
            "Question" : "Koliko dece imas ?", 
            "IdQ" : NumberInt(4), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }
    ], 
    "IdA" : NumberInt(1), 
    "Name" : "Smog u Beogradu", 
    "Type" : "anonimna", 
    "StartDate" : ISODate("2020-01-18T23:00:00.000+0000"), 
    "EndDate" : ISODate("2020-01-24T23:00:00.000+0000"), 
    "Description" : "Zelimo da saznamo sta sugradjani misle i zele zarad poboljsanja kvaliteta vazduha u svom gradu.", 
    "Author" : "kreator", 
    "__v" : NumberInt(0)
}
{ 
    "_id" : ObjectId("5e25e874c4938e1167dac207"), 
    "Questions" : [
        {
            "Answers" : [
                "Nemam", 
                "1-2", 
                "2+"
            ], 
            "_id" : "5e25e73ac4938e1167dac202", 
            "Type" : NumberInt(5), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(3), 
            "Question" : "Koliko dece imas ?", 
            "IdQ" : NumberInt(4), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [
                "Da", 
                "Ne"
            ], 
            "_id" : "5e25e7d7c4938e1167dac204", 
            "Type" : NumberInt(4), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(2), 
            "Question" : "Da li imas nekoga u Australiji?", 
            "IdQ" : NumberInt(5), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [
                "Nikakve", 
                "Srednje", 
                "Velike"
            ], 
            "_id" : "5e25e81ec4938e1167dac205", 
            "Type" : NumberInt(4), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(3), 
            "Question" : "Kolike su sanse da se slicni scenarijo tokom leta desi u Srbiji?", 
            "IdQ" : NumberInt(6), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e859c4938e1167dac206", 
            "Type" : NumberInt(2), 
            "Question" : "Daj dva predloga da se slicno ne desi u Srbiji", 
            "NumberAnswers" : NumberInt(2), 
            "IdQ" : NumberInt(7), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }
    ], 
    "IdA" : NumberInt(2), 
    "Name" : "Pozari u Australiji", 
    "Type" : "anonimna", 
    "StartDate" : ISODate("2020-01-18T23:00:00.000+0000"), 
    "EndDate" : ISODate("2020-01-24T23:00:00.000+0000"), 
    "Description" : "Resavanje problema pozara izazvanih visokim temperaturama u svetu.", 
    "Author" : "kreator", 
    "__v" : NumberInt(0)
}
{ 
    "_id" : ObjectId("5e25e9b2c4938e1167dac20d"), 
    "Questions" : [
        {
            "Answers" : [
                "Nemam", 
                "1-2", 
                "2+"
            ], 
            "_id" : "5e25e73ac4938e1167dac202", 
            "Type" : NumberInt(5), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(3), 
            "Question" : "Koliko dece imas ?", 
            "IdQ" : NumberInt(4), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e8e2c4938e1167dac208", 
            "Type" : NumberInt(1), 
            "Question" : "Koja su ti 3 omiljena broja ?", 
            "NumberAnswers" : NumberInt(3), 
            "IdQ" : NumberInt(8), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [
                "Da", 
                "Ne"
            ], 
            "_id" : "5e25e8fbc4938e1167dac209", 
            "Type" : NumberInt(4), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(2), 
            "Question" : "Da li cesto sanjas crvenu boju ?", 
            "IdQ" : NumberInt(9), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e92fc4938e1167dac20a", 
            "Type" : NumberInt(2), 
            "Question" : "Sa koja dva se horoskopska znaka najvise slazes ?", 
            "NumberAnswers" : NumberInt(2), 
            "IdQ" : NumberInt(10), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [

            ], 
            "_id" : "5e25e945c4938e1167dac20b", 
            "Type" : NumberInt(3), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(1), 
            "Question" : "Opisi ukratko svoj najludji san.", 
            "IdQ" : NumberInt(11), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }, 
        {
            "Answers" : [
                "Zeceve", 
                "More", 
                "Tamu", 
                "Vucica"
            ], 
            "_id" : "5e25e9a1c4938e1167dac20c", 
            "Type" : NumberInt(5), 
            "NumberAnswers" : NumberInt(4), 
            "Question" : "Sta si od ovoga sanjao u skorije vreme ?", 
            "IdQ" : NumberInt(12), 
            "__v" : NumberInt(0)
        }
    ], 
    "IdA" : NumberInt(3), 
    "Name" : "Ulazimo u tvoj um ", 
    "Type" : "personalizovana", 
    "StartDate" : ISODate("2020-01-22T23:00:00.000+0000"), 
    "EndDate" : ISODate("2020-01-27T23:00:00.000+0000"), 
    "Description" : "Nekim random pitanjima saznajemo vise o ljudskom umu.", 
    "Author" : "kreator2", 
    "__v" : NumberInt(0)
}
